[歸邊] 80位日本議員聯署反對惡法 當中58位來自執政黨

【國安法殺到｜惡法震驚東亞 80日議員聯署反對 執政黨罕有參與】

中共無視國際輿論通過國安法，震驚全球，連日本亦轉趨高調，岩岩日本參議院議員山本宏同眾議院議員山尾志桜里出咗post，話日本執政黨自民黨有58位議員、在野黨有22位議員，合共80位議員，響應Hong Kong Watch 號召參與聯署，明言反對惡法。

日本外務省岩岩亦發表聲明，表示「嚴重關注」香港的局勢，認為香港是日本極為重要夥伴，雙方有密切經貿關係。

相信今次表態只係第一步，仲要個聯署名單不斷加緊 ，相信之後會有更多國家響應，香港人自己都唔可以放軟手腳呀。

大家幫手推一推

----------------------------------
儘管拉人封艇，取締眾志不再是空談，留一口氣，點一盞燈，拜托大家幫忙延續國際戰線血脈：
（是次籌募以美金結算）

From:

捐錢比眾志同攬炒巴真心好抵

幫手推下，Twitter要人：

感謝師出動

香港外交部

完勝中共港共既所謂大外宣

推

記得做twitter任呀

Push

各國快D組成支那包圍網

Pishhhhh

retweeted
push

攬炒要有覺悟

抵就去攬炒巴個POST捐錢啦你老味

我直接subscribe 周庭 patreon

一早捐咗啦

自民黨係老化
但公明黨 立憲民主黨呢d 在野黨
係直頭唔撚揀到

香港是日本極為重要夥伴

咦你變番男人

藍字順眼啲

我都捐左

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Twitter要人

你個户字點打

總議員數係幾多?

日本人早就被中國馴化咗啦

參議院245
眾議院465

push

多謝佢地先

速成？筆劃？

pp

戶<---我係打到呢個

自膠
户

去多謝埋平野小姐呀
佢出左好多力

學下老美制裁，唔好得個講字好無

Retweet 呀

係時候做D野啦

外務省都出左聲明 有TWEET

平野小姐特登拍埋條片叫議員簽名

PIN你反正#1已有TWITTER LINK
大家記得入去睇片+多謝人

Twitter 要人

國際線

Gogogo

認真 有咩實際野做過 制裁都唔夠膽 唔好成日比假希望

由一個法治地方
變成獨裁人治地方
仲邊有信用?

國際線不嬲都係咁，人權法幾年前就開始搞添盡力打啦

推啊

記唔記得舊年 美國都係幾十個議員開始
萬事起頭難 人地冇義務幫你 又唔係你交稅養佢

美國之外個個國家都係啦
都要做架

你又岩

阿里阿多
推

日本

其實美國線認真黎計，幾年前已經開始咗，人權法都唔係舊年先起步

Retweet

呢個山尾志桜里議員係最先係國會叫其他議員聯署

人地冇義務幫你，可以連聲都唔出
求吓你地虛心啲

香港人快d去多謝議員

推呀

其實靜係Retweet 加like係咪都得，定巴打多數係retweet並評論

全球反共

Retweet 加like，再like自己人多likes既comments推佢地置頂都夠，我都唔算特別多有自己評論

收到巴打，推爆佢

就咁say個thank you都得架

thanks you Japan

Twitter！！！

可唔可以扣番我交稅俾 Discover hong kong D 廣告錢
俾我課比呢D 真正嘅外交官

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

推舊post

up

所以國際線冇得急 預幾年時間俾佢地做野
今日可能覺得冇用 但幾年後可能威力好大

有幾個好出名喎

真!

tweet哂

大家上 Twitter

Pishhhhh
要人

PUSH!

邊個再分化香港同日本就係五毛？

Thank you!

日本人

除左英國

pushhhh

攬炒巴

感謝師

先廢除HKSAR Passport visa free